CNN 新聞 - 北京G20唔講香港野

所以即係會點？

終國都話自己國家有法治有人權

口交部又燈

侵侵問敢唔答？

侵侵性格。你愈唔想講就用香港做主要話題

做契弟係咁
習種應該係笑住冇回應帶過

beijing says之嘛
仲有另外g19
人地講咁佢又點？屌晒佢地老母？定大喊唔刷呀

NOT ALLOW ? 咁惡？

A唔ALLOW你話事既咩
咁你行埋一邊俾另外19國係度討論囉

外國勢力唔抽你水就假，依家偉大既祖國有求於人。我都唔明憑咩咁惡。

連登街站團！
公海link:
長期戰就係要落地開花，令議題喺各地保持熱度，大家幫到既盡幫

點知普京攞出黎講...

你愈話唔想講唔準講 侵侵就鐘意講

G19心諗 : "We don't need Beijing's permission to bring up Hong Kong's current issue at G20, and we will. So? "

正中下懷

凡係政府反對既 就是對的